[brass jj] trumpet吹咀問題

邊度買平
通利個d係咪好貴

如果用其他brass既mouth piece有咩分別

十連